有海報既人同我入一入黎

我有幾張海報捲住左未開
想問大家平時點樣保養海報 唔想海報變霉同變黃

摺埋佢放係防潮箱

我過左膠先貼

去邊度過膠